[
    {
      "question": "Fransiyaning poytaxti qayer?",
      "options": ["Parij", "London", "Berlin", "Rim"],
      "answer": "Parij"
    },
    {
      "question": "2 + 2?",
      "options": ["3", "4", "5", "6"],
      "answer": "4"
    },
    {
      "question": "Quyosh tizimidagi eng katta sayyora qaysi?",
      "options": ["Yer", "Yupiter", "Saturn", "Mars"],
      "answer": "Yupiter"
    },
    {
      "question": "5 + 6?",
      "options": ["11", "111", "13", "12"],
      "answer": "11"
    },
    {
      "question": "O'zbekistonning poytaxti qayer?",
      "options": ["Toshkent", "Samarqand", "O'zbekiston", "Istambul"],
      "answer": "Toshkent"
    },
    {
      "question": "17 + 38?",
      "options": ["58", "85", "55", "65"],
      "answer": "55"
    },
    {
      "question": "Turkiyaning poytaxti qayer?",
      "options": ["Istambul", "Anqara", "Turkiya", "Toshkent"],
      "answer": "Anqara"
    },
    {
      "question": "Amerikaning poytaxti qayer?",
      "options": ["Washington", "Washington D. C.", "Amerika", "Nyu York"],
      "answer": "Washington D. C."
    },
    {
      "question": "Shvetsariyaning poytaxti qayer?",
      "options": ["Kito", "Bern", "Berlin", "Shvetsariya"],
      "answer": "Bern"
    },
    {
      "question": "Chexiyaning poytaxti qayer?",
      "options": ["Stokgolm", "Moskva", "Tallin", "Praga"],
      "answer": "Praga"
    }
  ]
  